[中立區] 祖 vs 皇

Juventus XI: Buffon; De Sciglio, Barzagli, Chiellini, Asamoah; Khedira, Bentancur; Douglas Costa, Dybala, Alex Sandro; Higuain

Bench: Szczesny, Rugani, Lichtsteiner, Matuidi, Marchisio, Cuadrado, Mandzukic

#TOGETHER #UCL #JuveRM

有冇手足睇

TSN 520p] acestream://d162a6387aed99195b0a90ec5489e6f132796d53
[BT 2 720p] acestream://760dde26183d09acefd7833b44e607bba3676e68
[BT 2 720p] acestream://0517a56796601b44890d0f97332c9ca75bc3daa5
[BT 2 720p] acestream://a3fddff37582a7a65e01e7b7a0384353d06176da

有冇skysport?

Btsport播喎

lm黑哨

有冇sopcast link

等睇大巴拿同丙朗隱形

陣間隻占狗又走入黎吠話中立區=反蝗聯合軍

快到

咁快

祖記班友緊張到想殺人咁

牙朗癲能到...

牙朗真係歐聯戰士

he

阿朗D搶點

睇到對面中堅完全唔貼身都知好快入波

保方廢到

屌買左祖

蛆狗班人一開波就散步😂😂😂

學美斯兩分鐘入波

屌快到

細路

蛆

蛆後防老人院

開波幾分鐘 咁快等少個

老人後防

關咩事

同上年決賽完全一樣輸法

中堅永遠望波 唔識守tap in

又放任傳中

仆街唔撚想睇
垃圾蛆對親蝗就死撚硬咁

蚯狗好撚唔掂wor😂😂😂

仲廢過上年😂😂😂

一開機就1:0既喂

頭幾輪淘汰賽皇未贏過祖架

拉膠靚剷

燈

連大巴拿都有貨仔交

大巴拿

保方會唔會學下咸爺 提早退落黎會唔會仲多人記得你

蝗狗都踢得好柒😂😂😂

基亞連尼走咁上

渠

蛆學人玩迫搶.咩料😂😂😂

祖又迫上半場 下半場一出黎又無氣

祖對防反反而唔識踢咁

點解蛆可以咁大陣柒味

班老野四十分鐘就冇氣😂😂😂

lm睇有冇紀錄破

意假球隊通病 (其實下體都係

明知牙朗就係等餵呢d都仲可以走甩

華拉尼頂到咁

出巴沙利+基亞連尼對鍠 幾弱智先諗得到

大賽永遠唔撚信Rugani,屌帥抵比西甲球隊克死

拉膠超人上身

廢恩廢到笑😂😂😂

in屌 we trust

燈左

祖記完全比皇壓到唔識踢咁 睇嚟作客都大炒到

文仔對強隊fit都唔出

同送鍠出線冇分別

皇其實入左一球都收左唔少

聯賽咁差既皇仍然睇落高祖一班波..

一貫打法 下半場睇住食

蛆記亂到

呀朗淨係玩搶點都仲有排玩

阿朗應該意甲玩多兩年都得

costa 冇撚用

應該講 而家唯一令鍠打下風波係疤 拜都未必夠揪

有無人可以介紹下祖個新仔中場Bentencur

馬細路直程左翼黎

今年意假出撚晒事
狙對熱刺勉強出線 繼續比賤種㩒住嚟屌
ac仲衰 對爺爺都打到咁撚樣

如果決賽係皇對巴就正

一貫打法啦 賤種冇擺左翼幾耐

拜應該同級 拜全盛炒到疤 而家都有八九成

isco always 5*skill move

鏝

尼維特

今年既拜應該輕鬆炒鳩賤種

原來尼維特做左領隊呀？

祖想點 守就大巴企定定任人猜
攻就後場猜兩猜之後就一下大腳 有就有冇就冇

有線冇呢場既?

疤>鏝>蝗>>拜>>>祖

鏝疤拜蝗四強confirmed😂😂

廢恩笑到我😂😂😂

coach?

球隊風格都有關 疤主攻對祖反而無咁快入到波

Navas

唔知呢無睇開意甲

navas

蝗個龍幾撚
咁都要搶ddg😑😑

鍠運都有埋

斜恩

咁都救到

662

拜巴鏝皇

體能問題就真
賤種班痴線佬體能太癲
狙太老

蝗狗唔係有碌運反輸緊😂😂😂

蝗想要Allison

痴撚線
咁都唔入

其實哥狗隊鏝都淨係對過疤 未知對強隊實力去到邊

鏝唔係100％過到猁架

蛆禁返住黎屌😚😚

呢個正野
仲要羅馬人易買

唔該ching

利》鏝〉巴 》皇拜祖

下半場應該會down曬grade

y改名

垃鳩圾costa

62m走得

熟悉既賤種返黎了😂😂

蛆踢得唔失禮喎 咁樣初段失左球陰公

禁撚住賤種黎踢😂😂

唔怪得拜放棄佢

格食格 利真係..

下半場維持到再講

靚剷wo

bale 機師後備 等下半場爆鳩祖老母

正常有球作客 縮後打反擊

隻costa今場柒柒地

入左局好d

yes

中波都黃

次撚次都係咁

想睇佢同古亞達度一人一邊

遲D再改

踢到腳先啦

蝗係咪過左數丫

保送皇馬

黑哨

估唔到連你都有改名嘅一日

對蛆都要過數?😂😂

蛆踢得幾好
加油

因為又係不死人

基迪拉都撚到狗
😂😂

蝗啲中堅出腳咁準

呢樣都其次 鳩普同猁狗不嬲都係杯賽打得好過聯賽

卡斯米路條撚樣

賓周真係😑😑

巴爾落埋場 蛆真係係咁先

祖咁攻法 下半場又無氣都得

一場過就話可以偷雞
兩場點撚踢

手球

肯定呢度係中立區？
入得嚟唔係為傾波嘅咩
呢球都黑？搞事嘅躝啦

唔出文仔真係

呢球傳球..

Isco勁到

仲要等多20幾日

收檔啦 睇足球無立場無個人觀點嫁？

isco真係好勁

呢30min' isco dybala 兩邊靈魂

西維爾1:0

姐係有立場就可以屈黑哨
ok

摩迪都係

無敵拿教得幾好哦

祖既傳波甩皮甩骨咁

Isco踢法整體d dybala個人化d

拜狗留力留到咁😂😂

西維爾打強隊有一手

邊個蝗跌左響禁區唔起身丫

啱啱仲吹奏緊拜

西維爾主場打疤都屈 係on9射10幾球入得兩粒 比美斯追和

點睇大巴拿都唔似美欺料

運氣好就真既
靠-6贏我曼😑

燈力

差d 1:1

自己on9龜縮

大巴拿又係差少少

反而咪仲似 未有suarez 個年假9

大巴拿邊有美斯咁多球權

球證又黎料

金像獎

堆蝗做乜鳩訓撚低晒

foul咩

係把握力廢 守疤反擊兩樣都打得超好 控球3成有10幾腳射門

其實佢似卡卡多過小花

球証吹雞吹得咁慢既

中楣

我屌 快到

影帝到

邊場

拜1-1

Kroos 勁能到..

對曼首回合主場咪係 攻撚到咁都入唔到一粒

仆街粒波快到

依d波真係冇得救

吹奏完西維爾又出事

出一出力己經1:1😂

班友唔知無信心定咩 人多打人少望都望9ban

拜狗輕鬆啦

呢場既皇堅120%緊

蝗狗頂到依家都算叻仔😂😂

costa 好廢

蛆爭氣dok?

四強鍠疤拜鏝ga啦

蝗狗d 碌運好撚癲...

又係navas柵到

空曬頂到咁 真係好鳩

有冇LINK 睇呀

蛆咁多機會把握唔到真係唔怪得人

曼城今年有機

咁都唔入 on撚9

蛆浪費曬D機會

基亞連尼頂乜柒呀

acestream啦

祖記把握唔到

似雲迪克愛助攻😂😂

大賽出乜撚西瓜恩 出文仔好過啦

上半場要打迫搶 仲出佢痴撚線

og?

戇鳩龍

邊個手足咁有閒響道瘋狂負皮留言丫

個龍jm9

個龍

派腸

岩岩GOOGLE DOWN完, 成部機好似 中左毒咁, DEL 左

navas og 呀

個龍勁野黎 睇黎太緊張

on079

難道西瓜恩有迫搶？

唔係Sergio Rico 喎

navas og

david soria
rico後備

回防快過老人院counter attack

冇down野喎我用acestream

下 點解唔出得既 無留意

dybala屌球fk黎睇下啦喂

屌 依d位比真力勁d

costa 真係黑洞嚟

鍠怕熱狗果種迫搶 對狙真係輕鬆

朗

Dybala 叫糊

costa有冇一腳好波到依加

廢到震 同de sg無配合

又逆足帶入黎交失幾十次

戴巴拿真係好靚仔

蝗狗真係課撚左好多比球証

依球我覺得可以吹12碼喎

dybala唔掂

好撚黑啊屌

又四足

卡斯米路條撚樣真係不死身

黑撚到...突出晒隻手都唔吹手球

又係不死人

哇 黑到

不死身又黎料

不死人連手球都不死

熱9個種係逼完你仲要窩你一野 令到你冇得one two
身體碰撞好多 但係咁先係逼搶

又黑哨 死賤種

咁都冇handball on9

年年都黑法,四五連冠都冇問題

依下真係12m喎 自己唔縮手擋2傳

pk

不死人

真係無12碼架喎

吹插水

屌你老母條撚樣幾撚時斷腳死

賤種

咁我寧願睇下體 佢地既逼搶先係最癲

黑撚到

屌 咁都叫插水 卡屁米路真係大撚哂

真係插水

真係無掂到既 不過個勢唔係話特登跌

吓 吹插水

呢下真插

大巴拿心事重重

大巴拿真係慘

直接比埋冠軍蝗狗算啦😂😂

張黃牌叫就有

竟然係吹diving
大巴拿 = 7

好撚黑

西米露真係嚟搞笑
茂撚到

係冇12m 不過未至於吹插水

唔吹手球 再吹插水
我皇就係歐聯契仔 吹咩

個人偏向熱狗
制裁蝗

2球12碼？

西瓜恩同d costa鬥垃圾

黑雞到 屌

疤狗四強炒柒佢地就岩😂😂

佢自己仆街

又係不死人order

in 西瓜 we trust

好似話米路無接觸

個球手球就值得講

係插水既 球手球見人見智 後腦頂 卡斯米路飛埋黎咁岩手球

邊有黑 不死狗四隻狗

條仆街仔卡斯米路

插水都唔吹得

你認為呢隊熱狗同鍠疤打到55波？

條向左走向右走樣不嬲黎搞笑

佢自己仆街唔=黃牌架wo
個黃嚴左囉

ACESTREAM 唔係要DOWN 落來先睇到咩

皇馬得益吖嘛

下半換古亞達度啦 哥斯達今日唔知做咩鳩

睇到咁準啊 球手球呢

飛埋黎手球所以無12碼

笑撚左 空氣摔呀
迪巴拉自己都冇嘈

手球嗰下有難d吹
超近加唔係遞曬手阻個波

狗係4隻腳邊有手球

冇踢到又點吹十二碼呀
不過未至於吹插水囉

食撚屎啦屌你老母卡斯米路

自己柒俾狙即 對多次鍠起碼好睇過依場先

本身都冇牌 行緊過去無端端起步跑過去比牌

佢今場好向左走向右走有用wo

出返馬治斯奧都好過佢

嚇死好彩係不死身手球，比着第二個應該吹左

吹條撚 斬左隻手佢咩

但係佢隊友唔知邊個去左嘈

睇慢鏡似有心插喔

笑4😂😂

睇怕蛆下半場無氣
唉

乜叫咁岩手球
handball就handball架啦
仲洗唔洗分波打手呀

球證偏幫
祖防中黃牌
不死人手球
吹插水

金身米路

熱狗可能有力一戰 ，蝗狗應該驚熱狗多過呢隊老人蛆

等睇聽晚仲好

希古恩on9要嘈比12碼 球証咪比黃dybala囉 本身諗住當無事 豬隊友

左腳放右腳跟住順勢仆左落去啦

成場佢既機動力除左戴巴之後係佢wo

插得咁撚明顯

真係on9

果球隻手伸晒出黎 我諗大部份既球證都會俾手球

隻手跟住個波一齊落去擋個波喎

第一球應該比牌
第二球係手球應該12m
第三球係插水wo

士巴拿今場麻麻地

不嬲有分handball同ballhand咖啦

贏過添啦 一句到尾衰自己柒
不過認真都係格食格

唔該狗可唔可以返狗竇

唔識球例就收聲啦

啲留言睇落一啲都唔中立

老老豆豆 係咪插手就5050啦
不過不死人就肯撚定handball而且球證係見到囉

祖踢得幾好，個烏拉圭新仔好淡定，眼前一亮

大巴拿真係幫唔落囉

睇慣蘇狗係唔同d 對眼

呢到係反蝗區

緊係有分 不能避免 過近既手球通常都唔會吹

其實個兩場整體都係熱狗好D 真係衰冇啦啦自爆三分鐘

Dybala 好撚勁

隻手舉撚到咁高ballhand都要吹啦
擴大咗防守範圍

中立係講緊冇特別撐邊隊 冇話唔反邊隊 (好似係

吹就唔係不死人啦

反蝗仲唔夠中立?

笑咗

Dybala真係好撚靚仔

中立區定on9仔區？

屌 改名地球聯合軍算啦

西米露真係好向左走向右走垃圾 唔明點解皇仲用佢

你人手filter 做乜鳩

防中嚟講其實佢算幾好 但球品就

個post叫返做地球聯合軍會好D

同埋好撚廢

本身想買波蛋皇31祖 錯手買左祖31皇

其實個球場落咁大雨，失重心跌一跌姐，係咪真係有心插水真係見仁見智，但真係未至於比牌

可能球證諗太近避唔到

咁你就快啲縮入你老母個狗西啦

可能球證睇到係用腳

好勁wo 根本係祖記既美斯

個人跳得高姐，邊有舉高手

近既都有可能吹
睇隻手有冇明顯咁伸出黎
但呢球真係唔覺有特別伸出黎
通常衝埋去又舉高晒隻手個d先會吹

你收皮啦

你個人跳起身隻手係咪會貼住個身呀？

因為有不死身

插水要俾牌，咁唔該俾返手球12M

老你老味豆咩五十五十
盲都學人睇波？

係
咁撚樣都冇
你啱
腳嚟

首回合黃左 次回冇得岀？

佢真係好向左走向右走seven

你平時跳高好似企鵝咁

Dybala唔似有心搏wo

Casemiro 個球隻手正常動作，唔係特登伸出嚟都係無得吹嘅

On9

再睇多次慢鏡 好肯定不死身冇全心縮手去避個波

好似累積黃牌兩張停賽

個問題係佢跳起騰空緊
你好難叫佢真係收哂係背脊後
點都要伸開少少平衡
如果佢舉到個頭咁高好似馬勒當拿上帝之手打排球就一定吹
依家咁就真係一半半睇球證

成隊蛆入面佢算幾好波啦

跳高個陣唔通要扮人柱咩on99
邊撚到有舉手 疤眼

佢依球過近 相信球證係覺得佢無足夠時間去避開個波所以唔俾

好好笑呀屌你老母

禁區插水好難唔比牌

縮返入你老母粒卵子啦 死鍠狗

即係唔勁啦

祖記中場輸哂，老人家走位

多餘
呢球若果舉高手就掂唔到個波啦直頭
隻手根本有意識跟住個波落

幫你老豆收你老母

係中手，但呢個係自然跳起嘅姿勢，隻手都係向下仲要咁近，點避 呢d就睇球證覺得有冇意用手咖啦

公道d 講句
好人好姐點會捧賤種蝗😂😂

Dybala咁嘅料都想同美斯爭位

睇慢鏡就以為有好多時間反應
實際就係中左手先反應到
所以都幾難吹手球

如果肯定條友係插水 就邊到都要比牌
但唔肯定條友係插水定跣腳/失平衡 就應該咩都唔吹

明明隻手就向後收緊都話伸緊出黎

呢到真係好中立

皇狗係咪唔識睇字
死返去你老母個狗閪度

幾欣賞佢份野心

發覺祖記前場好多球員好有衝擊力
同單打能力都好強

相反皇就好小
isco 同c朗係比較突出
TK 摩迪 同賓馬都好小單打能力

不如計下有幾多秒做反應

上面話手球果D要死屍咁跳先合波打手資格

打少個賓馬
超撚廢

講真 我未見過卡斯美路拎黃

睇唔過眼咪返狗竇囉

成班蝗狗走入中立區
笑死😂😂

但係蝗馬 組織 走位 贏哂
祖記要換左閘

咪係，佢仲要縮緊手，雖然都係掂到，但唔吹都正路

之後張黃牌就真係on9，俾d蝗狗凶兩凶又吹插水

個樣似弱智 咪搏到

會拎黃
但唔會拎紅

明顯皇真係踢組織..

祖過左一年仍然係靠dybala而已

班蝗狗就係咁犯賤

好撚憎卡斯米路 屌佢老母

dybala無投訴姐 佢d豬隊友希古恩有 仲好激動

反皇=中立
覺得皇冇錯=鍠狗

歐聯神人

成班蝗器走入黎逐個留言負皮

佢本人冇投訴
但係豬隊友西瓜恩走埋去嘈之後球證就俾牌

西瓜投訴冇12碼 比黃戴巴拿
豬友

哇你咁講等陣啲傻仔又叫你返狗竇嘞

😂獌狗今晚入咗西維爾幾多球

連登仔代入Dybala
呢兩年係咁屈佢想取代美斯

祖記我覺得其實踢得唔差 把握力差啲 希望下半至少追和啦

1000000

好撚肉酸啊

兩條狗一唱一和

睇多d波

球證第一反應係平揮手話冇事 跟手不死人指示即刻衝番過黎比牌 in 不死人we trust

65分鐘後仲有力再講

諗返上年決賽中立區又係嘈交多過討論場波

蝗狗全面進場😂😂😂

賓施馬真係..屌你老尾 大毒瘤

一隊波有卻奧斯真係踢得舒服好多

google下嗰啲人個名就知
做狗又唔認係狗

祖有乜計了

下次開夠五個區唔撚使煩
蝗區
蛆區
反蝗區
反蛆區
中立區

續完約無耐

蝗狗照踩場😂😂

希古恩個樣愈睇愈戇鳩

c朗爭d

班蝗收左order?
鬆咗好多

狙30號又係出嚟搞笑既

西瓜

Dybala配埋今日個髮型好似佢

唔係廢恩真係cup 撚左三球

屌，差D比丙朗屌打

雙拳打落拉膠度

對家都係benz馬咋 水軍鬥海兵

navas叻仔 睇好你呀

個龍team kill😂

屌你個30號無腳好波 點解唔出馬度迪...

落緊雨

TK

下次打準啲

benz隱咗影好耐

西瓜恩廢到

下次用腳啦😂😂😂

文仔出黎未丫

帶腳波都唔掂

得禁區拉空識做 搵掃垃圾都識踢佢呢個位

兩邊踢正前果個都冇料到

左閘 -> 文仔
仲唔換等幾時

叫糊了

拉莫狗

終於吹，以為要吹插水兩黃

拉膠下回合冇
爽撚到

ramos好似下場停賽

拉膠下場停賽 有機喇

仲以為入

我都係

拉膠

未來人

作客冇ramos
唔洗驚補時再絕殺

抵撚死

屌中立？on9

屌一個廢恩打返和啦

Varane 巧勁

基亞連尼

左邊兩件閘明顯唔夠攻力
再加果件30號菜鳥
教練戰術大師諗咩

睇睇下navas 好似老四

Modric又冇牌

垃圾bin屍走了

生癌啦人灰

咁都冇黃?

以為dybala 紅埋😂😂

卡華查果下大動作d應該要

唔好紅呀 紅左無野睇

黑過你個名

30真係好屌

我以為吹dybala 插水

祖隻閘好on9

收皮啦戇鳩仔 死返出去啦柒頭皮

鍠繼續守

屌帥今場係咪on9緊丫

點撚樣呀你死出去唔好？on9仔抵你冇老母

拉膠下場停賽

( Show Blocked User - 泡泡龍發夢 )

益撚咗佢啦 4強先停即刻仆街

隻nigga 真係唔知踢緊乜

左路未睇到一腳好波

隻左閘廢到唔識講

收起佢出文仔啦屌

c朗世界波

Dybala 茅撚到閪

wow

靈感男神

mola mola

世界

太神啦

牙朗

賤朗痴撚線.m

癲撚咗…

cls 世界波

登基

年度最佳入球己經產生

基亞連尼世界級

祖記雙老

哇 屌球王

冇野講 依下真係靚

夾最耐既失誤冇了

呢球痴撚線

痴_線 ....... molamola

痴撚線

ByeBye祖記

倒掛計唔計

屌你牙朗

今年金球真係走唔甩

第一球傳返出黎
後上個下都應該輸得

基亞連尼真係好撚柒

仆街 呢球 駁唔到...

反唔落牙朗了

呢球c7真係勁 無得講

笑了

現場祖迷都拍手

Buffon 喊左出黎.m

反朗收嗲未?

保方都呆左

無野講

勁到

痴撚線 我小花迷都嗌出離

蛆on能9架，又比丙朗入波
btw, 瞓得

倒掛唔計

祖輸級數真係輸級數 攻足人大半場 連入肉攻勢都冇

左腳拉死角無得唔服

施丹都讚好

帶bra紅牌

紅埋 訓得

出m 子倒掛

靚到呢

歐聯唔計啦..
小花2:2追和先要j 足成季

又對廢隊刷數據同金球

士巴紅埋

比哂手

保方退休了

轉睇西維爾

太靚

dybala

完

再見祖記

Dybala 紅埋

等開波前仲隊蛆有一絲希望
執柒左佢啦
大巴拿紅鳩埋

功夫足球 呢下真係冇得講 直紅

基亞連尼去中超算鳩數啦

垃圾

好撚野
Dybala條茅閪紅牌

C朗接近全場隱形但兩次機會就搞掂

收檔啦蛆真係垃圾到

Dybala真係吹大左

on9仔
成野踢埋去

Dybala on9到咁真係唔洗預佢世杯😂😂😂😂

可以唔睇

意甲班垃圾, 普通吊個波上去都搞到咁

屌 洗唔撚洗咁靚

祖記正式收皮 首回合已經肯定出局

又要唔計了😂😂😂

望人啦有黃就

又出局

如果熱刺唔係衰on9
呢場會好睇好多

拜仁2:1

根本就係級數問題 鍠下下睇住你黎食

一轉拜仁又搞掂埋

柒自己
N 前機會追和

關張黃咩事…呢下可以直紅

印象中c7係咪未試過倒卦入波？

笑撚死人咩，熱刺

屌，一轉台就見到拜反cup

點會

So?
唔計呀

我拜都準備大炒

熱狗對蝗應該緊張好多 起碼有得打下

蝗對家總會有件紅

開link 就入

係曼都試過啦

如果唔係西瓜恩走去嘈搞到球證以為大巴有心插又點會有第一張黃

熱加反而應該可能贏到

家陣先換有撚用咩屌師

今次又有咩記錄表睇呀 ?

其實C朗咁樣踢仲恐怖左 以前佢上腳但無曼個陣咁好腳法 轉形做入球機 佢頭頂腳踢咁勁 真係好難mark

唔計啦總之😂😂😂

真係小花迷都冇野好講

訓得，留返啲精神聽晚睇鏝利大戰算

On9 c7入兩粒 係屋企叫撚左出聲
利申：皇

左路出艾沙姆拍辛度 中堅出兩個老野 都on撚9 屌帥d戰術有冇差到咁

個個回覆都負皮

呢張紅冇得嘈喎…
就算前面冇吹插水黃佢
呢腳吹直紅都冇過份

呢野睇到個波入左網先回到神
下，入撚左！？

應該仲悶.睇住食

未到直紅咁撚誇啦

-6 3分鐘贏熱狗就以為隊波好撚掂

次回合都係主力睇鏝利算啦 其他三場都冇睇頭

好廢，扭又唔係扭得，傳波質素又差，仲要咁撚茅

Dybala 呢球擺明on9😂😂

屌你盲反都咪咁弱智
穿心腿都唔紅得？

唉 真係駁唔到 呢輪真係c朗>美斯

屌 總之呆撚左 先見到入左龍

蛆個30號咩人黎

c朗唔獨食
30

依隊差過舊年決賽果隊

有冇一腳好波😂😂😂

本身諗住差唔多收皮
比佢習慣左打正前唔洗跑 咁睇踢多幾年都得

係，我都改捧阿朗算

首回合出局

0-3

比蝗咁樣炒
廢蛆真係

呢下冇去到盡又未去到頭咁高
未使直紅住

都係想睇波姐 ...

0:3

垃圾蛆

都未踢 我撐小花

好撚廢

456

3球 返意甲啦

C朗而家喺場上屌少咗隊友咪幾好囉

廢老比人撚狗

c朗一個打殘晒祖記後防

對羅馬刷返三四球先保得住金球...

皇馬私家雞

牙朗助埋攻

希望四強鍠對疤 咁先有野睇

牙朗助攻?

老餅隊

保方都幾慘 一堆豬隊友
救完球波出黎 d人都可以唔mark番

蛆真係一年廢過一年

以往c朗前一日踢得好 美斯第二日都會隱形

決賽先啦

牙朗助攻,又要唔計😂😂

屌師是咪有病
仲有一回合 而家踢少一個緊係死守求唔再失波先

唔計啦，都唔係一扭10再交直線

拉膠完美黃牌😂😂

垃圾老人隊淨係識舉手

保方又要喊了

唔想鍠有機會三連

鏝對蝗 應該都好睇

😂😂

失倒掛果球己經喊左啦

死老野退休啦 仲阻住地球轉

屌你蛆一踢歐戰出晒醜

對熱狗已經唔係好，對蝗即刻奶晒野，次回合不如取消左佢啦，好撚肉酸呀

仲有國家隊比佢玩呀

廢佬肯退休未 打算踢到80歲？

仲攻乜撚 收皮算啦

蝗對鏝都應該幾好睇

456啪啪啪
456啪啪啪

宜家c朗當正前咁踢 唔扭波

牙朗私家雞.m

其實隊波速率唔係好跟得上現代足球
係意甲無咩競爭

三球有兩球都應該救到，唉

快D去問下裁判可唔可以投降輸一半仲好啦

拉膠停下場 對面又讓番dybala
比哂機會都攞黎柒

點救呀屌你😂😂😂

邊條傻閪垃圾蛆fans 咁有心機個個comment 都負皮呀

係時候換領隊 搞青春班

轉晒型啦
留返比d後生爆

拉膠又然

意甲都唔穩
不過今場多傷兵先咁排 唔好又屌佢

第一三球應該救到啦

對面班老人家，我諗蝗作客對愛斯伊巴呢d西甲隊仲難踢過佢

捱眼訓睇西波

第一第二球都救到
係咪反到傻咗

性慾殺, 出黎吠兩野

第一球球速咁快,救條撚
第三球第一下己經救左啦😂😂

上半場祖禁住黎打喎

係得第三球叫有救下，頭兩球點救

呢條廢物早日收皮算啦 累人累物
波都唔撚識撲咁

邊有講第二球

輸住一球仲要主場咁撚樣就叫禁住黎打

其實c朗唔應該同美c比
一個踢正前 一個踢緊攻中

第二球自己後防派膠在先

對華西應該仲難過對依隊祖

意假

asamoah + sandro正選=左邊零攻力

大巴拿更加要收一收皮

C 朗越踢越癲...

阿朗果球現場祖雲球迷拍哂手

25......

心服口服

與其唔夠人快 不如一開始死守泊大巴算啦

禁屌左50 分鐘 咁就俾雙老整到連追和機會都無埋 認命啦

大巴拿成場都唔知做d乜就紅左

輸一球無得泊

好大機會國家打毗

前場咁多件dybala算叫做水平算最好，仲要紅撚埋打碌鳩

皇高班咁多, 點解馬會開得出平手盤

m子做乜

大巴拿成場都唔知做左d乜就紅左

祖狗次次下半場出黎都變左第隊波
明明上半圭唔太差

係咁用手拍鳩人塊面囉

送錢你駛

禁屌左大半場咁多機會都無腳似樣射門就知呢隊西波

其實有d慘 第一球插水第二下又唔知睇唔睇到卡狗衝緊黎

有攻勢冇入波 講乜都冇用

馬細路係咪岩岩傷好 成場狀態麻麻

以為主場廢撚極有譜嘛

祖記罪人lists:
後防廢老
左路兩條nigga
30號菜鳥
隱形西瓜
申紅小拿巴

執柒左佢喇

古亞達度又想紅多次😂😂😂

廢老們爭住幫牙朗做皇

話說我個波膽叫緊糊 3-0 22倍

古亞達度真係得啖笑 出黎搞事

祖記好似踢fifa咁
禁屌全場
比人幾腳搞掂

熟悉既牙朗返黎了

自殺既野

牙朗差啲帽

屌你老味d後衛拍緊funnu football ?

差啲又派膠失波

廢撚到
蛆果然係廢隊

平半個時我已經覺得好抵

廢酊差d 又輸多粒😂😂

咪有希古恩門前

保方下屆再努力

仲後生 下次努力d

廢老頂漏

牙都甩嗮喇

擔住支柺杖都踢到波？

廢老

睇完覺得完全兩個級數，蛆記貌似禁屌，實質蝗d攻勢仲入肉

c朗搞咩

蝗次次都兩三腳就入到禁區

垃圾朗

上半場個勢似1:1喎其實

tap in球皇做乜

牙朗笑到我😂😂😂😂😂

6碼炒失😂😂😂😂

入咗反正都唔計 不了

比番幾分面堆死廢老咋

有位入了

最後又無12碼

屌左出聲 不過算啦 都入左兩球